［連登仔點睇？］吳傲雪冀連登仔勿二次傷害

港版有村架純呼籲大家勿二次傷害

【本報訊】曾公開指控受到警方性暴力的吳傲雪，今年2月創辦組織Stand with you，協助警暴受害人，包括提供法律、心理、經濟支援等，K同學正是求助人之一，全部求助人都曾遭受警方性暴力，當中超過一半人被控襲警，「好懷疑警方係報復」。

「我哋行出嚟唔係選美」

吳傲雪稱，早在去年10月已收集受害個案，至今共接獲近50宗個案，全部涉及警方性罪行，包括言語及肢體上的性侵犯，暫未有涉強姦個案。。。。

。。。

吳呼籲社會大眾、尤其連登討論區的網民對性暴力受害人「高抬貴手」，切勿對受害人評頭品足，而是多些關愛，「我哋行出嚟唔係選美，我哋行出嚟係希望鼓勵同路人有勇氣一齊行落去，同行。」

其實佢冇錯架喎

的確

明明係比班ex 學聯啲人爆佢黑材料
又黎屈鳩連登仔

佢唔係講緊自己喎

我哋

佢講緊其他受害人

黑唔黑材料同性暴力唔應該有關係

希望無人再用共黨邏輯：名聲不好就可以強姦